Ahoj Tomáš, jsem taky moc rád, co přijedu k tebe na návštěvu. Chtel bych podivát na tvoje město. Ja vím co tvoje město moc hézke. Chtel bych jít do centrů a jist v tipickojn restaurace tvého města. Pak jít do hezkych mist tveho města a podivat na nih. Na večeri pojdeme do kavárny a budeme pít kavy nebo caj. V doset hodid chtel bych jit spatky protože přišty den my pojedeme divat na zviřat do zoo. Pak chtel bych jit do univerzity, protože na přišti rok budu studovat tady v univerzite. Otpoledne pojdeme do obchody a budeme nakupovat darky pro meho tatinka a maminky a všechnou rodíny. Pak v noči pojedeme do lejtište a ja odlečy do sveho města. Budu rád setkat se s tohou. Pavla.
